話香港人抵死唔係冇原因

個個都政治冷感，覺得乜都唔關自己事，大陸做d咩都冇聲出唔反抗繼續番工不了傾八卦新聞。講講講，有咩咁大件事？大件事得過逃犯條例？仲有中聯辦一國一制？港豬係件咁樣既娛樂圈醜聞已經盡顯愚蠢。先唔好講所有大細機構係social media跟風抽水，就連連登熱門十個po十個都係講緊呢件垃圾新聞。係咪真係咁值得討論？

如果真係覺得咁有討論價值，唔好意思，唔好話反共，你地連生存係大陸既統治下都唔會夠膽出聲。

偷食咪偷食囉
閃卡都冇張都可以咁多嘢講

但係child登汁質每況愈下都唔係第一日嘅事

你聽日返工同同事食飯傾偈
會講安心偷食定講嗰啲乜乜條例先?
返工已經夠大壓力㗎啦
仲要喺度傾埋理埋啲政治嘢
好撚掃興啫
同埋開口埋口講政治嘢會俾人覺得你好憤青囉
冇人會喜歡

其實嗰啲乜柒疑犯條例佢要立你都反唔到㗎啦
冇人想討論呢啲囉
理完又點?有人工加就話啫
況且有幾大件事先?
你今晚唔追吓啲偷食post
聽朝返到公司同人冇話題
同班同事傾偈搭唔到咀就唔慌唔大件事喇

我都係唔明兩件事同步關心好難？
定你腦容量不足

我同意你講法
如果呢單條DC9無受懲罰
會個個有樣學樣偷錄名人客講咩再賣錢

係名人教會附近的DC9一定車過達官貴人,社會知名人士

逃犯條例

香港人係抵死

唔係話睇就有用 和理非又話無用 勇武過又要坐監 你唔驚死既你帶頭 其實你都驚 人人都驚
事實係未有橋解救香港 如果你有橋就唔該講出黎
大家都未見到解決方法 唔明你地下下咁高姿態屌柒人做咩
香港人事實係廢 但對手都事實係勁 亦無外援幫手
你地扮到好似有計咁 其實都係無計

嘩 樓豬好清高啊

關心呢單嘢直接=唔關心其他香港發生嘅嘢
神級logic
係咪一定要學你咁個個打一篇咁既野出黎先表示到自己有幾咁清高 幾咁與別不同？

依家已經口頭禪咁 有咩都拉去話香港人抵死 香港人無得救

喂 你生活係香港 你知大家受咩教育 睇咩報紙雜誌大
你唔係第一日知
由你第一日諗住參加依場抗爭開始
就知我地手頭上有咩人馬 知我地有咩條件
你有心理準備預左係hard mode架啦
你唔係一開始就以為依度個個人英明神武呀？

唔係話想護短
係想你認清香港人質素依個一開始已經係困難之一
一開始已經係其中一個要面對同要解決既問題黎
唔好諗住係易打既仗